有冇人唔開心果陣會係咁食朱古力

肥左勁多

活該

抵啦

我，控制唔到

真係會開心啲
但又唔會係咁食既......

有冇推介

M&m花生朱古力

食完會開心啲咩

超鍾意朱古力
但怕肥 想食都唔敢食

怕咩肥 人總有一死

果一刻會開心d

唔驚肥
但朱古力好貴